男朋友講粗口梗冇問題

老實講，邊有男人唔講粗口

但男朋友用粗口鬧自己女朋友，就另一回事啦，我覺得咁做，始終有啲唔尊重女朋友，尤其係公眾地方，會被人聽到嘅情況下

大家點睇？

男朋友話屌你但最後無屌到？

問題唔係講粗口，係鬧

唔捨得咁對我條女

好撚心你啦
你好撚煩啊

好撚心你啦

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

係無啦啦

你係咪好傷心

唔係

搞錯 我開心咗一秒

比男朋友駡完 好難受